係香港人國慶就唔撚好放假

同我一齊上大陸屌柒d大陸女人

老納認同

系

貧憎認同

我要放盡個假，懲罰中國

夠彊就同我一齊返去播種